海港城個活動被取消係因為俾人抹黑，非常可惜

由始至終都冇人話要做d咩過火嘅事，係邊個話去左就會亂？唔試做過又點知成效會如何？

又唔見你地話琴日激光show搞到太空館？

冇警察嘅地方就唔會亂，商場貼告亦話唔歡迎警察，我地更加要去
我地只係去返一個可以去嘅地方，做返可以做嘅事，
因為海港城係香港人嘅商場

去海港城同五大訴求有咩關係？
唔好俾商家再做旁觀者角色，逼佢地表態，究竟係企香港人個邊，定利益個邊

無端端去搞人，人當我地係暴民，又俾對家有位入
搞手有冇講過要去打爛玻璃搶野？歎商場冷氣你地不嬲都做開嫁啦只不過今次係人多少少啫

點解針對海港城？成個香港紅底商場大把啦
唔係針對海港城，只不過佢係第一彈，搞手都講得好清楚

重申，兄弟爬山，各有各做，你唔同意就阻止人去做去試，係非常唔健康嘅一個風氣

結果就係有一個籌組左，已經放入抗爭日程嘅行動胎死腹中

以上係我立場，下面希望有多d人良性討論，唔好淨係負評，唔該曬

去海港城做咩
第一彈去新城市搞我支持

我都唔明點解搞手要取消成件事

太溫和啦香港人

推

救救劉細良

唔係遇然

以昨晚粉嶺集會分析，對家現時策略：就算和理非集會，都瘋傳有打鬥，警方叫超大範圍商場拉閘

一定有人作怪，連登依加吹個風非常奇怪

人未到，商場已經如臨大敵咁啦，旗都冇埋

抗爭者唔係暴徒，我地要親身去證明呢件事，我地都只不過係香港人

樓主 你想我哋唔去新城市？？

咩意思？你去你嘅新城市，我行我嘅海港城，有咩問題？

每取消一個活動就係對家一個勝利

啱啱取消完海港城，隔日政府就出經濟牌

係唔係偶然我唔知

我淨係覺得叫停任何活動嘅都好鬼